今屆區議會女神二選一 ！！！

正皮 = 熱血公民王頴思 (王姑娘)

負皮 = 觀塘願景梁凱晴

蝗蟲眼

好能難揀

打錯咗 負皮先係熱血公民王姑娘

仇栩欣鄺葆賢

不在選擇之中

王姑娘屌打

落選女神麥美娟

目前大家一面倒g持熱血公民王姑娘

大波晴

子琼呢

識揀一定係琼子

推

目前王姑娘大勝

我要仇B

沙田比劉青雲界死左個wingwing仲靚啦

王姑娘正好能多喎

呃負皮

大波蓉最正

好正喎

輸能咗啦 點正都冇用

metoo

屌你老母臭閪
負左先睇到
你個冚家剷都夠晒蠱惑

佢身份證係咪有埋(王姑娘），點解成日要加埋落去

拉

我要又唔係你要

王姑娘都大波的

負皮係畀你

呢啲垃圾post校不推得唔得

可唔可以唔好成日討論手足嘅樣貌身材
focus返落佢哋做嘢嘅能力好無

呃鬼咩 2108 9：200

未LOGIN睇到正負皮，連仔要唔要修正下

真 打仗唔好精蟲上腦唔該

負皮係支持王姑娘

熱狗不了

負皮先係支持熱血公民王姑娘

做乜撚 拉

好多政治妓女

無計 打錯

改左1段時間先睇到正負皮好耐

好煩，唔好再J
出去推行動post啦

劉家衡

凱晴已經冇可能追到 正式宣佈王姑娘勝出

on9 得仇b先可以同晴b比

住天澤居民表示必淚投熱狗

負皮唔係咁樣呃㗎

王姑娘咁能高汁使咩含淚

屌你老母死熱狗收皮啦

我係話睇到，你登出／開無痕求奇入個新PO就知我講咩

負評係俾你 樓豬
唔好將呢啲政治議題花邊化
未完架場運動

呢啲手段只係side track 緊政治焦點

葉劉

55

全能KOL何君堯

呢個特登影到側哂show v 字面

大勝

日本仔打仗都要慰安婦 精蟲上腦好正常

連葆葆都不在選擇之中

人哋香港凌賴遙 邊度夠抽呀

要個個連登仔都心無雜念
今次真係講經

呢個輸咗

好似幾正

正嘢嚟，仲敢挑戰鄉黑

ig？

凱晴

講得好

親共派天使呀
唔係女神

Ig?

有二千幾票算係咁，好多圍村後仔都係投佢

呢兩張幾好架

屌一入黎禁錯正皮

屌打

你本身都冇得推

樣已經柒 仲要係熱狗

Mia Khalifa